今日0消費！

今日0消費！！

今日0消費

今日0消費！

今日0消費！！！

今日開舖嘅都係藍絲。 記低佢唔會再幫襯。

唔開舖嘅聽日幫襯。

吉xx 金拱門 不了
大快活

無野食

煮營多食住先

支持

講左自備乾糧

零消費！

本身都0消費緊，窮撚一個

拎d食卷頂住先

我覺得可以推動「不消費日」。

券***！！

放心，食物仲未有問題，券留返俾有需要既人

支持住！